梁振英下午報名參選特首

行政長官參選人梁振英，下午會報名參選特首。

梁振英下午3時，會到灣仔海港中心的選舉事務處提交提名表參選。競選辦主席張震遠和競選辦主任羅范椒芬，將會陪同交表。

據了解，工聯會和民建聯分別有支持者提名給他，專業界別的選委亦相信是他的票倉。

想回到過去 試著抱妳在懷裡 羞怯的臉帶有一點稚氣
想看妳

2012

佢政綱好好
支持cy

寧願揀個奸都唔好揀個蠢既